\chapter{SIRALI AĞIRLIKLI ORTALAMA OPERATÖRÜ}

\section{Çok Kriterli Karar Verme Yapıları}

\section{Yığışım Fonksiyonları ve Formülize Edilmeleri}
\section{OWA Operatörü ve Özellikleri}
\subsection{Orness ve Andness}

\subsection{Dispersion}

\nocite{*}
